發覺除左大快活之外，香港d大集團真係懶撚到出汁

好耐無食大快活 岩岩去左食真係有紙飲管

btw kfc好似改番五指手套 又跪撚左

精神分裂？

師兄有無驗過智商

3批手套真係on99

低質假膠

我代佢答
有
高你少少

你似弱智仔 痴痴呆呆 坐埋一台
有咩問題你又講唔到

本來就唔WORK既野又要出
柒到核爆